以前D劇情成日都話邊有錢人個仔。

以前D劇情成日話某個人既仔好多年後相認返。現實之中邊有可能發生D咁既事呀。跟住仲要個個係成日有身份/ 有地位既。

現實太無奈

比人ff下者

唔係咁邊撚個睇呀
唔通睇你日日番工放工食麥當勞咩

咩以前啲劇？
而家啲韓劇下話？

新紮師兄1988